year3 civil 到而家都搵唔到intern 有冇人入嚟解答下

科大Gpa 2.5 係咪含得撚只求有工開人工唔使高 定係真係冇可能 摺埋心水考公務員

又係civil狗 班civil狗仲要開幾多個post

我都唔想鬼叫我唔夠分